## Описание
Принимает запросы клиента по HTTP API, выполняет запросы в БД и отдает результат в виде JSON.

Вызов API GET принимает два параметра 

* row - название столбца БД для группировки таблицы по горизонтали
* col - название столбца БД для группировки таблицы по вертикали

Каждый параметр может принимать значения a,b,c,d,y 

```
http://localhost:8080/?row=b&col=d
```

В результате запроса в БД *sqlite* возвращается массив JSON, где каждый элемент - результат агрегации по указанным столбцам таблицы

```
[
    {"row" : "Транспортный налог", "col" : "Краснодарский край", "val" : 1},
    {"row" : "Транспортный налог", "col" : "Ростовская область", "val" : 2},
    {"row" : "Земельный налог", "col" : "Краснодарский край", "val" : 3},
    {"row" : "Земельный налог", "col" : "Ростовская область", "val" : 4}
]
```

Реализация с использованием **Java SE 11** и **Spring Boot**.

## Установка и запуск
- Клонируем и переходим в папку проекта.
- Выполняем ``` mvn spring-boot:run ```.
- Открываем в браузере http://localhost:8080.

